成功減肥嘅入黎

您地啲皮會唔會好鬆

仲未開始減
成功咗再話俾你知

起碼我冇 減完增肌 更加唔會有咁嘅事發生

無鬆到 非常貼服
64kg 減到 56kg
聽落唔多但足以令身邊人同我講瘦左好多

5個月20lbs
一邊操肌先減咁少磅數

祝你成功

係囉 我都有怕過呢個問題

有冇人午試過午餐晚餐只食蘋果？效果點？

我而家肚腩啲皮勁鬆

我由67kg減到依家53kg
啲皮都冇呢方面問題

一日未死都唔可以話成功
一鬆懈就打回原形

105減到88 都係咁大份